聯署要人 簽個名

德國聯署最後一日仲要20000人呀
簽過呢邊:

懶人中文版:
傳岀去！！

德美 聯署 整合

做左

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

簽ed